#### Main.java - стартовая программа.
#### LZ77.java - реализация алгоритма.
#### PatternSearcher.java - ищет наибольшее вхождение образца в текст.
#### BitStruct.java - битовое хранилище.
#### BytesReader.java, BytesWriter.java - классы для чтения-записи байтов.
